如果當日哥帥揀魚拉特，有邊個可以留低？

鏝都叫有用舊骨幹砌隊，如果佢去魚拉特除咗ddg有邊個可以用

lingard

要度高 高過180即賣

DDG唔識出波out啦

連美斯會變左史達寧級數

個擺手風格跟埋

DDG點會可以留底 都唔識出波

冇咁多錢換曬成隊

係喎曼條防線佢應該一個都唔要 嗰度都兩億 應該冇錢換龍

然後計埋平時會洗冤枉錢可能四億都未買好防線

認真我覺得福仔同馬仔可以留，其他應該買過哂

睇下咩時間嚟 如果係接椰子班時 就冇呢兩個 到時應該係成隊換